{ "translations": {
    "Personal" : "帳號資訊",
    "Account" : "帳號",
    "Displayname" : "全名",
    "Usage": "已使用容量",
    "Quota Stats" : "儲存空間使用量",
    "Get the apps to sync your files" : "下載應用程式",
    "Desktop client" : "桌面代理應用程式",
    "Mobile app" : "手機 App",
    "Group Admin for" : "指定群組管理員",
    "Show First Run Wizard again" : "顯示服務使用規範",
    "Upload new" : "上傳新的大頭照",
    "Select new from Files" : "從雲端儲存中選一個",
    "Select a profile picture" : "選擇大頭照",
    "Choose as profile image" : "設定為大頭照",
    "Remove image" : "移除大頭照",
    "Terms of service" : "服務使用說明",
    "Notifications" : "訊息通知",
    "No files in here" : "沒有任何檔案",
    "File Name" : "檔案名稱",
    "Size" : "檔案大小",
    "System Information" : "系統資訊",
    "Use the cloud storage service anytime, anywhere" : "隨時隨地使用雲端儲存服務",
    "These files will be automatically synced to your other devices" : "系統會自動進行跨平台、跨裝置資料同步化作業，將檔案同步置您的裝置",
    "Either png or jpg. Ideally square but you will be able to crop it. The file is not allowed to exceed the maximum size of 20 MB." : "png 或 jpg ，建議使用方形圖檔，但您也可以選擇上傳後剪裁，圖檔不得超過 20 MB",
    "This cloud storage service provides user storage space of 30GB" : "本雲端儲存服務提供用戶儲存空間 30GB。",
    "%s Total space is <strong>%s</strong>. You have used <strong>%s(%s)</strong><br>%s <strong>%s (%s)</strong><br>%s <strong>%s (%s)</strong><br>%s <strong>%s (%s)</storng>" : "%s 總空間為<strong>%s</strong>，已使用 <strong>%s(%s)</strong><br>%s 正本檔案使用 <strong>%s(%s)</strong><br>%s 回收桶使用 <strong>%s(%s)</strong><br>%s 版本檔案使用 <strong>%s(%s)</strong>",
    "Your Top Ten Related Files" : "您使用最多硬碟空間的前十名檔案"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}
